跑步/ 行山jj入

你地用邊款口罩運動冇咁易成面濕哂？
出去冇理由唔戴罩

38D

o2 口罩

呢隻相比vent邊隻好d

無用過vent
不過感覺上帶vent會舒服d
o2條帶會帶到人唔多舒服